最聯贏到阿仙奴我直播去鴨記公廁食屎

垃圾獌淨係識泊巴士

比啲咁嘅對手雲爺爺 簡直is侮辱😂😂

今晚雲爺爺華麗足球會完美KO摩狗19世紀足球

食定都得啦你垃圾

淨係連加特都入你456

收皮啦獌臭

鴨記公廁柯屎團揮手區

出定門口都得

夾錢比ching 搭的士/uber

不如你陪我食屎啦

去食屎啦 唔送啦

跑緊去鴨記公廁屙屎

LM

Lm

黑哨唔計

走數